連登有無競步撚 一齊入黎傾下？

講下競左幾多年？
我三年

每日返工放工

真